「廣傳」藍絲=喪心病狂 有嚴重暴力傾向

推

Push

拉 藍絲都可以係黃
我地黃圈好包容架 全世界都係黃絲
又想提高黃嘅門檻